香港嘅【暴動】真係好平和

睇日本、韓國、歐洲嘅真暴動
香港真係好和平

準備升級架啦